[藍店] 旺角寵物店PetsIcon報狗

成條寵物街都係黑心寵物店
特別係呢間 專賣d有病嘅貓貓狗狗
有個苦主話買咗一日隻貓就死咗

今日有班苦主嘈佢地 佢地仲要報狗

呢種人渣敗類值得揚名立萬

最撚串嘴嗰個
係呀講緊你呀四眼龜

仲有呢班戴哂撈嘅mk妹
串過馬撚

推

好似話成條街啲寵物店來來去去都係嗰幾個老闆，啲貓狗喺新界啲繁殖場度拎返黎，來貨幾十賣到幾千甚至幾萬仲要好多本身已經感染咗傳染病

我聽佢地班苦主講 好多養唔夠一個禮拜就死

繁殖動物賺錢，都係衰人

成條街都係黑店

來來去去都係幾間 好似好多間咁其實唔同名但係同一個老細 員工周不時會調去隔離舖

咁仆街
成日行過覺得d貓狗好可愛

前幾日行過, 佢拎左2隻貓出黎比我睇, 一隻驚到爆, 另一隻得條骨,拎上手無肉, 勁慘

依間野長期開大冷氣 啲貓凍到震晒
好幾次經過都見到啲貓病病地

講咗咁耐都仲有人去寵物店買貓狗

動物義工 黑心寵物店

只會幫襯Q Pat，所有賣寵物嘅寵物店，都係黑店

啱啊 特別係有幾間裝修到是是正正 但經過門口已經索到入面飄出黎浸動物臭味 睇落好似幾乾淨咁但其實衛生做得好差 啲貓bb幾個禮拜仲未斷奶咁款就急住放出黎賣 仲有好多貓病殃殃咁勁多眼水 明眼人一睇就知呢啲一定唔係健康嘅貓 死黑店真係當人傻西咩 雖然都係會有傻西買

Push

推，識人喺嗰度買過一隻貓貓，過幾日就貓瘟過咗身....

推 呢啲撚樣一定要屌撚到佢收皮 呢班人先係畜牲 地底泥